其他普遍存在的問題還包括各種問題，從醫院大樓的臭蟲和天花板漏水，到公司救護車的煤氣費未付，再到醫療用品短缺。 一家連鎖醫院說我們的文章不準確。 它不是。 | 2020年10月12日|ProPublica 
 飛機在哈薩克斯坦附近的鄂木斯克緊急降落，一輛救護車等著將他送往當地醫院。 頂級化學武器監督組織證實阿列克謝·納瓦爾尼被神經毒劑毒害，時間為2020年10月7日 
 不久之後，她發佈了一張救護車內的照片，並寫道:“我最害怕的時刻已經到來。” 魯比·科拉多因COVID症狀出院，2020年10月1日，華盛頓刀鋒報 
 它還釋放出足夠的現金，幫助該網絡收購擁有臨終關懷、家庭健康服務、救護車和一家擁有90個床位的農村醫院的企業。 他希望修復美國農村破敗的養老院。 現在，納稅人可能要承擔7600萬美元的損失。 Max Blau為格魯吉亞健康新聞報道| 2020年9月22日| 
 救護車和急診室的費用才12000多美元。 反面具者襲擊了我的丈夫馬特·福爾曼，2020年9月1日，華盛頓刀鋒 
 這是負責救護車的醫生在驗屍時記錄的事實。 哈里的爸爸和戴安娜的“謀殺”:一個新的王室傳聞|湯姆·賽克斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 當救護車十多分鐘後趕到時，已經太晚了——米爾斯在到達醫院後不久就去世了。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 在伍德霍爾醫院，貝德-斯圖伊的救護車工作人員一直在竭盡全力把拉莫斯推進急診室。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 當他們把拉莫斯用擔架抬上救護車時，他仍然沒有生命跡象。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 然後他回到了他的志願者隊伍中，他們是在還沒有救護車的時候組建的。 “請別死! 《拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥》2014年12月22日|《每日野獸 
 後面是一輛軍用救護車，後面跟著一輛電動卡車。 “六星農場的陽光橋女孩”埃莉諾·h·波特(埃莉諾·霍奇曼) 
 我用一輛機動救護車把他接走了，希望動手術能救他的命。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 由於是遠距離射擊，子彈留在了他的小腿裡，他坐上救護車去把子彈挖出來。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 在大約兩個小時的時間裡，槍聲一直很響，我們的救護車人員偶爾也會幹點活，但不多。 mafek|的救濟菲爾森·楊 
 但現在救護車正在從它被派去接收屍體的地方慢慢返回。 mafek|的救濟菲爾森·楊